正式宣佈 全部反達既都係五毛

制造矛盾 玩分化

唔反了

大家都係香港人

唔反了 叻哥都拍過笑片陪我長大...原諒他

黃藍大和解，Blue Lives Matter

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
有村架純bb豬😘
(狗隻#14965)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?